大家聽民主黨講, 以後有任何遊行示威, 大家都企係警察果邊

唔好再企係反對派果邊, 係民主黨你教架